新蜘蛛俠海報 暗示蜘蛛俠將會巨大化

如果Avengers個Logo隔咁遠都見到

而蜘蛛俠有Logo一半咁高

請問蜘蛛俠身高係？

樓主係他首？

做乜撚野姐你？

青山病人

無限reboot?

幾年冇睇戲？
上次civil war 咪出過場lo

保守估計都有10米高

唔知點解望落啲特技已經唔太自然 有種key上去嘅感覺

Tony捉antman 果陣偷埋技術

兩張 poster 感覺好似動畫，唔似真人

執腸

Marvel應該炒曬整 poster 班人
次次都鳩hea

套衫好柒
係咪因為第一次登場要整薯啲

之前最新果套又係咁

張poster真係醜樣到不得了

A字中間個三角形喺第一張海報到起碼有幾層樓高

蜘蛛俠著住對鞋點痴住道牆 定純靠臂力 或對鞋有改做過

睇落又真係似用臂力，失敗到呢

呢件已經改良過
初版係咁

其實spiderman可以隨意痴牆，隔住件戰衣都得(漫畫)

成個 deadpool feel

而家話Poster似用手拉住

右腳呢

真人版龍珠龜波氣功手勢錯你會唔會叫人睇腳?

有咩關係

咁而家呢張poster spider個手勢真係差咁d嘛。

平心而論 張野真係好撚核突

Reddit班神探而家話連avengers tower位置都錯左

Daredevil張motion poster將Avengers Tower 180度轉左
AoS有幾集同Netflix堆劇都食左幢樓

Uncle Ben 會唔會復活？

一張poster咁多BUG

好想一手揸落個屎忽到

Giant Spidey

你個名

好似大陸出品咁

明顯用卓羅啦

Tom Holland‏已認證帳戶 @TomHolland1996 14小時14 小時前
更多
Homework can wait, New York can't. #SpiderManHomecoming

姐係civil war出過場就唔係reboot
姐係andrew garfield返老還童

十五年前

uncle ben: 屌

marvel越揾越後生 遲啲會唔會揾個小學生拍

技術倒退

明明條友唔大隻 應該slim d
點解個cg整到咁大隻

正好多

咪同上面tom holland張相差唔多

出aunt may好過

唔係話其實蜘蛛俠係控制靜電先識痴場
唔係好似舊電影咁生哂觸手咁誇張咩?

果d"觸手"就係為左增加你所講既靜電先出現

垃圾
舊好好多
新版一定唔好睇

舊一定係最好

老是常出現

係真既話會好正
激死兩間studio

唔知係咪reboot過太多次，今次無乜意慾睇，睇trailer果陣都無太大感覺，反而想睇Venom多D

Crossover

同埋真係好唔想睇spiderman校園青春愛情片

觸手係三部曲設定
一直以黎都係單純話痴到牆，冇任何解釋

下咁先有新鮮感
spiderman電影都寫到哂條公式
番學番工遲到> 識未變壞之前既奸角> 愛情有問題 >第一場一定唔夠揪 > 最尾奸角變番好

想2個真人見面跟住代入角色拍條片

三部曲係模擬番蜘蛛d腳有"觸手"，而且仲係有根據
我以前上過phy 個prof就係用spiderman 呢幕去解釋Van der Waal
成個course 淨係記得呢個

又會係physics講Van der Waals

呢幅擺明係畫

就咁睇又係似用臂力

留名等睇Wade

AL phy都有 我就係貪讀過先當common core 讀，點知中大伏

呢張用色靚

又抽水

咁張海報咪好大

Deadpool 真係唯一可以無視任何平衡世界
要crossover 其他電影公司嘅marvel電影一定得
問題係啲電影公司肯唔肯咁做

其實唔洗
搵Andrew Garfield客串唔洗Spider-Man suit我都入場

佢地啲合約有機會寫明
唔可以出現喺其他公司嘅超級英雄片

笑到我

咁之前套the amazing spider man係咪爛尾？

54樓的巴打救左成個thread

咁真係key上去

其實依套衫真係咁多套最唔順眼

本人覺到tasm2 套衫最靚
係漫畫同現實個個位攞得好準 真得黎有返漫畫個感覺

所有野由Uncle Tony 接收

Uncle ben又要死啦

近大遠小

都幾得意呀

係唔會有尾
Andrew

設定上的確係靜電，猩紅蜘蛛試過用嚟撕爛對手塊面

靜電係現實啲人嘅theory，設定上冇講過

Andrew